# sBake

Essse projeto é um exemplo de Um jogo da Cobra, no qual quando a cobra se alimenta, seu tamanho aumenta

tem as seguintes funionalidades:

- Implementado as snakes **comum**
- Implementado a fruta simples


# Como Jogar

1. Entre na pasta bin
2. Execute o programa (tenha uma java virtual machine instalada)
3. Comandos: Setas do teclado;

# Como compilar

No terminal

executar

```java -jar sBake.jar```



